如果我地輸係因為我地有道德 唔似班狗咁仆街！

嬲到唔知講咩
證實黑警已100%完全入魔